{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135549856/yongin-singal-m7-yong-in-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699004074490&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232884871&selectedRatePlan=292428608&expediaPropertyId=66704683&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 신갈 M7"
    },
    "text": "龍仁 シンガル M7\\n\n大韓民国 Gyeonggi Yongin 京畿道龍仁市器興区葛川路7番キル51 (新\\n\n龍仁新葛M7は位置的にエバーランドに近いです。 それに無料WiFiとセルフ駐車を提供しているので便利です。 このモーテルは広橋湖公園にも近いです。 客室は計45個で構成されており、チェックイン時間は22:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 特別チェックインのご案内やチェックイン時に必要な事項は予約確認メールでご連絡ください。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。 ペットの同伴はできず、客室内に無料WiFiと施設内にセルフ駐車が提供されます。 そして指定された喫煙エリアがあります。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新葛M7はどこに位置していますか？",
            "answer": "新葛M7は京畿道龍仁市器興区葛川路7番キル51に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新葛M7はエバーランドに近いですか？",
            "answer": "はい、新葛M7は位置的にエバーランドに近いです。"
        },
        {
            "question": "新葛M7はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "新葛M7は無料WiFiとセルフ駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新葛M7は広橋湖公園に近いですか？",
            "answer": "はい、新葛M7は広橋湖公園にも近いです。"
        },
        {
            "question": "新葛M7のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "新葛M7のチェックイン時間は22:00からで、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "新葛M7での特別チェックインのご案内やチェックイン時に必要な事項はありますか？",
            "answer": "特別チェックインのご案内やチェックイン時に必要な事項は予約確認メールでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "新葛M7はペットの同伴が可能ですか？",
            "answer": "いいえ、新葛M7ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "新葛M7の客室内には何が提供されていますか？",
            "answer": "新葛M7の客室内には無料WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "新葛M7の施設内には何が提供されていますか？",
            "answer": "新葛M7の施設内にはセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "新葛M7には喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、新葛M7には指定された喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 412
    }
}